突發-旺角站E出口有愛國人士準備集會

岩岩經過見到

有黑衣暴徒非法集結